這裡冇英雄 這裡冇領袖 這裡只有你共我

對唔住 做過太多次孤兒仔
唔想再俾人拎光環
真係有心有力嘅都俾人拉咗 甚至喺上面與我們同在
睇咗咁多個Post 都係覺得做自己能力同可承擔範圍以內嘅行動就好
不論係勇武 和理非 淨化 文宣都係同歸殊途
香港係一個好特別嘅地方 係一個唔需要摩西 紅海都會自動為救護車 巴士分開嘅地方
我哋應該有自己一套特別嘅方式去營運社運
而呢種方式確確實實喺不知不覺間由大家一同創造出嚟
係屬放大家 而唔係某一個人所有
唔需要大和解 大家都已經好清楚自己要做啲乜

香港加油 一齊加油

香港加油

白港加油